{ "translations": {
    "Error during authentication exchanges" : "在验证时发生错误",
    "No API key returned by Discourse" : "Discourse 没有返回API密钥",
    "Discourse notifications" : "会话通知",
    "Discourse posts" : "Discourse 帖子",
    "Discourse topics" : "Discourse 主题",
    "posts" : "帖子",
    "Bad HTTP method" : "错误的 HTTP 方法",
    "Bad credentials" : "不好的证书",
    "Connected accounts" : "关联账号",
    "Discourse integration" : "Discourse 集成",
    "Integration of Discourse forum and mailing list management system" : "Discourse 论坛与邮件列表管理系统的集成",
    "Discourse integration provides a dashboard widget displaying your important notifications\n    and the ability to find topics and posts with Nextcloud's unified search." : "Discourse 集成提供了一个仪表盘小部件，可以显示你的重要通知\n    以及使用 Nextcloud 的统一搜索功能查找主题和帖子的能力。",
    "If you fail getting access to your Discourse account, this is probably because your Discourse instance is not authorized to give API keys to your Nextcloud instance." : "如果你无法访问自己的 Discourse 账号，则可能是因为你的 Discourse 实例未批准向你的 Nextcloud 实例提供 API 密钥。",
    "Ask the Discourse admin to add this URI to the \"allowed_user_api_auth_redirects\" list in admin settings:" : "要求 Discourse 管理员将此 URI 添加到管理员设置的 “allowed_user_api_auth_redirects” 列表中：",
    "Make sure you accepted the protocol registration on top of this page if you want to authenticate to Discourse." : "如果您想进行 Discourse 身份验证，请确保您接受了在此页面顶部的协议注册。",
    "With Chrome/Chromium, you should see a popup on browser top-left to authorize this page to open \"web+nextclouddiscourse\" links." : "使用 Chrome / Chromium 时，您应该能在浏览器的左上角看到一個弹出窗口，以授权该页面打开 “web+nextclouddiscourse” 链接。",
    "If you don't see the popup, you can still click on this icon in the address bar." : "如果你没有看到弹出窗口，您还可以在地址栏点击这个图标。",
    "Then authorize this page to open \"web+nextclouddiscourse\" links." : "然后授权这此页面打开 “web+nextcloudtwitter” 链接。 ",
    "If you still don't manage to get the protocol registered, check your settings on this page:" : "如果您仍然不能成功注册协议，请在此页面检查您的设置:",
    "With Firefox, you should see a bar on top of this page to authorize this page to open \"web+nextclouddiscourse\" links." : "在Firefox中，您应该会在页面顶部看到一个授权该页面打开“web+nextcloudtwitter”链接的栏。",
    "Enable navigation link" : "启用应用图标链接至实例",
    "Discourse instance address" : "Discourse 实例地址",
    "Connect to Discourse" : "连接到 Discourse",
    "Connected as {username}" : "以 {用户名}连接成功",
    "Disconnect from Discourse" : "与 Discourse 断开连接",
    "Discourse API-key could not be obtained:" : "无法获取 Discourse API-key：",
    "Discourse URL is invalid" : "Discourse URL 无效",
    "Discourse options saved" : "Discourse 选项已保存",
    "Failed to save Discourse options" : "保存Discourse选项失败",
    "Failed to save Discourse nonce" : "保存Discourse nonce失败",
    "No Discourse account connected" : "没有已连接的Discourse账号",
    "Error connecting to Discourse" : "在连接到会话时发生错误",
    "No Discourse notifications!" : "暂无会话通知",
    "Failed to get Discourse notifications" : "获取Discourse通知失败"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}